湯漢回應8．5罷工：寬鬆處理讓教區同事表達心聲

反修訂《逃犯條例》風波持續，有市民發起下周一（5日）「三罷」（罷工、罷課、罷市）。天主教香港教區宗座署理湯漢樞機今日（2日）向教區部門主管，以及堂區主任司鐸發信，指示他們寬鬆處理員工下周一罷工。

湯漢表示，理解不少教區員工關心時局，欲以自己的假期回應8．5罷工呼籲。教區考慮各方面因素後，認為各部門及堂區在維持必要服務及運作下，可寬鬆處理員工罷工，讓他們表達關懷社會的心聲。

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！